[IOS/AN]少女前線 槍娘 第二帖繼續等候補充攻略 [2]

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的國人原創二次元槍娘養成戰術手遊。借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。
遊戲片段:

中國服IOS:
台服IOS:
中國服ANDRIOID:
台服ANDROID:

巴哈有各種詳細教學及攻略供新手參考，包括基本知識、練lv地圖、槍嘅評級等等，建議各位新手可以先睇一睇，有唔明再係到問／進行體檢

Q&A
Q: 台服同中國服有乜分別?
A: 中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平，可以”反和諧”，等老婆可以著少件衫唔洗咁焗
台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q: 整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A: 輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230 (主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種)

其他指定類形建議閾值為下：(順序為人力 彈藥 口糧 零件)
手槍(HG) 130 130 130 30
步槍(RF) 400 30 400 30 或 400 91 400 30
突擊步槍(AR) 30 400 400 30 或 91 400 400 30
衝鋒槍(SMG) 400 400 30 30
仲有手槍(HG)同機槍(MG)，但新手唔建議造/練住，如果有興趣，可以係巴哈搜尋標題：
閥值 或 公式 搵得到，仲有各種其他整槍同裝備嘅閾值參考

最後奉勸各位新手

Q: 槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A: 星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現”偽五星戰渣”同”三星戰神”等講法

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF) M14 SVD
突擊步槍(AR) TAR-21 G36 FNC
衝鋒槍(SMG) UMP姊妹 PP90 司登MK2 蠍式
手槍(HG) PPK 馬卡洛夫 92式
機槍(MG) M2HB

以上係非洲人冇五星槍用時既次級代替品

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都係正確

Q: 完成過關有金章，有咩用?
A: 儲齊30個金章，可以開放重型建造，係目前霰彈槍(SG)既主要入手途徑(台版目前尚未開放重建同SG。每一關金星嘅條件都唔同，可以係開始作戰前，係左上角嘅戰場說明參考。

Q: 擺陣同每隊槍種應該點分佈?
A: 其實冇限制，但目前最多人使用又方便新手既陣，分別有：
2RF 1AR 2SMG 或 2AR 1RF 2SMG (雙坦F型陣 或 C型陣)，
排法如下(1 4 7號位為3隻輸出(AR及RF)，根據自身光環排位)：

1 - SMG(主坦) - □ 或 1 - SMG(副坦) - □
4 - □ - □ 4 - SMG(主坦) - □
7 - SMG(副坦) - □ 7 - □ - □

中國服反和諧教學
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

部分槍娘花名 主要揀多人討論 / 多人叫 / 我自己有既去講住先
KAR98k =德皇
李·恩菲爾德=英皇
WA2000=白色相簿
PTRD=南半球

FNC =朱古力
G36 =女僕長
G11 =響/睡神
HK416=歐痛

Vector=V衝
PP90=蘭子

內格夫 / 內蓋夫=夕立
經主線劇情得到既特定隊員=AR小隊

幾時整個完整版嘅攻略
雖然整得唔好 將就下開住POST先

屌開錯台 再嚟過